(office撚)有冇人聽到電話啲嘟嘟聲會好撚燥?

屌你老母

聽到收發處啲釘裝聲好躁底